是間點分配

純粹想知道大家嘅生活係點
即係一日會做啲咩點分配時間
我先。瞓教打機玩電話。
覺得自己太頹想改善下自己

剩係打個丁都已經一日